請勿拍攝遊行現場，開圖文live

今天，請純文字討論

Why?

影黑警惡行除外

☺️你都on lun9
唔影相點呃like拎光環